未訓既大家做緊咩？

如題

溫書

上網

愛

打FGO，上LIHKG

碌緊lihkg等啲睡意偷襲我

個個POST都見到Beginneros巴打咁濟

咩個成2點鐘 個個post都有人update.
點追post

無野做嘛

係做典

好掛住一個人 但又唔敢搵佢

訓更覺

剛打完，而家洗手

諗緊點先瞓得著

睇緊論文⋯

揾啦 等啲咩

緊* 正字型警